%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie de «Programmer pour collaborer: utilisation
%%% et conception d'une interface de programmation applicative (API) à
%%% R - R à Montréal 2018»
%%% http://gitlab.com/vigou3/ramontreal-expint
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    \raisebox{-1.4mm}{%
      \includegraphics[height=4mm,keepaspectratio=true]{by-sa}} %
     Vincent Goulet, {\year}

     {\textcopyright} {\year} par Vincent Goulet. «Programmer pour
     collaborer: utilisation et conception d'une interface de
     programmation applicative (API) --- R à Montréal 2018» est mis à
     disposition selon le contrat
     \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
       Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
       International} de Creative Commons. En vertu de ce contrat,
     vous êtes libre de:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- reproduire, distribuer et communiquer
      l'{\oe}uvre;
    \item \textbf{remixer} --- adapter l'{\oe}uvre;
    \item utiliser cette {\oe}uvre à des fins commerciales.
    \end{itemize}
    Selon les conditions suivantes:

    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
      \raisebox{-5.5mm}[0mm][7mm]{%
        \includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{by}} &
      \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'{\oe}uvre, intégrer
      un lien vers le contrat et indiquer si des modifications ont été
      effectuées à l'{\oe}uvre. Vous devez indiquer ces informations par
      tous les moyens possibles, mais vous ne pouvez suggérer que
      l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
      son {\oe}uvre. \\
        \raisebox{-5.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{sa}}
       & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
      modifiez, transformez ou créez à partir du matériel composant
      l'{\oe}uvre originale, vous devez diffuser l'{\oe}uvre modifiée dans
      les même conditions, c'est à dire avec le même contrat avec lequel
      l'{\oe}uvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}
    \vspace{2mm}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{http://gitlab.com/vigou3/ramontreal-expint}
    \vspace{2mm}

    \textbf{Couverture} \\
    Suricates (\emph{Suricata suricatta}) en Namibie, dans le
    sud-ouest de l'Afrique. Parfois surnommé «sentinelle du désert»,
    le suricate vit en grands groupes familiaux au sein d'une colonie.

    Crédit photo: {\textcopyright} Sara Joachim Mebe,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/deed.en}{CC
      BY-SA 2.0}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=15305478}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "ramontreal-expint"
%%% coding: utf-8
%%% End:
